有冇人識人餵流浪貓？

樓主 古惑啊你 恭喜你做左魏太太

浪浪好少會食乾糧?
通常見人餵同我自己餵都係開罐

利申:孤陋寡聞

樓主結婚了？

依樣野要當時人先答到你

？？

嶺南大學有好多流浪貓出沒
可以聯絡下
上網search嶺南貓會搵到